甄子丹《冰封俠2》終於上映

王寶強演綠巨人？

2018年啦 大陸d poster 都仲咁柒

原來呢套嘢有續集

睇poster唔知做乜鳩，再睇trailer，頭都痛埋

終於有2 講左幾年

網絡大電影咋？夠膽上戲院？

屌你任達華我以為係攞風雲2key落去

請我都唔睇

屌上集係有隻大陸雞好撚難頂

張poster好撚山寨

呢套野都出到2

冰封幾耐呀套野
好撚過氣

甄子丹 做乜鳩要拍爛片??